要求政府定一日為「忘懷烈士日」

好過咩64燭光晚會
紀念醫護消防之類 係危難中死亡